<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on MaruflMood</title>
    <link>https://maruflmood.it/it/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on MaruflMood</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Oct 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://maruflmood.it/it/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>VISTO ELETTRONICO PER L’EGITTO: GUIDA PASSO PER PASSO PER OTTENERLO</title>
      <link>https://maruflmood.it/it/blog/evisa_guida/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maruflmood.it/it/blog/evisa_guida/</guid>
      <description>Informazioni preliminari Prima di spiegarti passo per passo come richiedere un visto elettronico (chiamato anche eVisa) per l’Egitto, mi sembra importante fornirti alcune informazioni preliminari al riguardo.
Innanzitutto ci sono alcuni requisiti fondamentali che il turista deve soddisfare per ottenere un eVisa. Il primo e più importante è provenire da uno dei paesi ammissibili (l’Italia è uno di questi).
In secondo luogo è necessario disporre di:
un passaporto con validità residua di almeno 6 mesi alla data di arrivo nel Paese una carta di credito o di debito per il pagamento un indirizzo email attivo per ricevere il visto Guida passo per passo per ottenere il tuo visto elettronico per l’Egitto Fatte queste precisazioni, andiamo a scoprire insieme come richiedere il tuo visto elettronico (eVisa).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>VISTO PER L’EGITTO: TUTTO QUELLO CHE DEVI SAPERE</title>
      <link>https://maruflmood.it/it/blog/visto_egitto_tutto_da_sapere/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maruflmood.it/it/blog/visto_egitto_tutto_da_sapere/</guid>
      <description>L’Egitto è sicuramente uno di quei Paesi che almeno una volta nella vita tutti hanno sognato di visitare.
Se stai pensando di organizzare un viaggio in Egitto, ecco di cosa avrai bisogno:
il passaporto con validità residua di almeno 6 mesi alla data di arrivo nel Paese in alternativa al passaporto e solo in caso di turismo, la carta di identità (elettronica o cartacea) valida per l&amp;rsquo;espatrio e con validità residua di almeno 6 mesi alla data di arrivo nel Paese SOLO se entri in Egitto con la carta di identità, dovrai avere con te due foto (uguali) formato fototessera che saranno necessarie per ottenere il visto.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
